想認識股票市場有咩途徑？

如題，小妹新手，想了解到底係咩事，先再決定玩唔玩下另外有無巴打教下我咩係月供股票，當儲蓄回報係咪可觀？

睇下錢家有道先

無圖你話你catgirl都得架啦

認識之前你要接受個市同你見到個世界反映出嚟嘅野好唔同，你接受到就可以玩啦，否則就算啦

武肺咁樣都無大跌市
我想學點樣錢搵錢

睇下財經新聞先

同經紀簽張受權書
包你變老江湖

咁易無窮人啦

9988

正正係咁你仲想玩股票係咪傻左？
依家個市都係比大戶控制住
升跌已經唔太受環境因素影響
隨時日後有武漢肺炎解藥跌一萬點都唔知咩事

做定期算啦

直接落場交學費

聽人講買月供好似好穩定
我唔知啊。。。儲蓄保又好似唔算太高回報
如果唔係靠錢搵錢好似好難儲首期

借貸再孖展
無本生利

去港交所參觀

跌市訊號出現了

係就正, 我第一個上

買1137感受下

買書，睇YouTube,但唔好睇分析大市/股價走勢個D,睇就睇教你點研究公司基本面/投資心態個D

啱 唔交過學費真係唔會學到邊種投資方法最適合自己性格

700 9988 3690

小妹？
留tg 我add 你慢慢傾

睇黃金有罪，大時代

睇埋奪命金

買哂tsla